有冇人可以將大帥哥主題曲所有歌詞改成馬名

我有我智慧怕誰太邪太邋遢
我有我氣勢永未折服拒絕高壓
永遠會有辦法未怕路遠未怕黑

我有我性格最難拆亦繼續拆
個世界靠嚇我就當做锻鍊體魄
個重擔太重我會俾啲掙扎

我要配襯你真一哥喜菜 做你想戈寶相擁的手臂
用我這旌暉於險惡變出勝地
我幾比卡超都只想呵你 望你少擔心享多些福氣
做帥哥要你睇到我最終勝利

不需計我要大財帥（喂喂喂）
呢一世你要大無畏（喂喂喂）
不枉費天都考我幾高修為 (要好俾你睇我點衰俾你睇）
不需計我要大無畏（喂喂喂）
呢一世你要大無畏（喂喂喂）
不枉費即管考我怎麼解圍
我攀過的斜坡已經太多太多壯膽記得唱歌咪講咁多放馬過嚟

我有我霸氣挫敗永未嚇窒我
我有我正氣困難永未會難到我
永遠無我辦法越惡劣我越有火
我最怕放棄殺落去就有突破
世界太變態永未退後無話縮過
個重擔重到要我與佢死過

我要配襯你好應該爭氣 做你想一生相擁的手臂
用我金碧科於險惡變出勝地
我幾經艱辛都只想呵你 望你少擔心享多些福氣
做帥哥要你睇到我最終勝利

不需計我要大無畏（喂喂喂）
呢一世你要大無畏（喂喂喂）
不枉費天都考我幾高修為 (要好俾你睇我點衰俾你睇）
不需計我要大無畏（喂喂喂）
呢一世你要大無畏（喂喂喂）
不枉費即管考我怎麼解圍
我攀過的斜坡已經太多太多壯膽記得唱歌咪講有獎放馬過來

推